落大雨真係好爽

又涼又舒服又可以睇d人追住自己把遮

屋企好涼好舒服

咁就緊係 落雨係街就仆街了